Ios 10.2 emoji

啲月亮好樣衰呀

冇up,有冇圖？

又係你

🌚

認真，想睇
可唔可cut張圖睇睇？

唔記得打字就覆 啲月亮好似生化武器咁

柒豬柒熊柒馬騮
原本啲動物咁可愛

🍎🍑🍌🍏🥙🍟🥗🍤🎢

我隻pepe 🐸

熊貓成個飯團咁

咪幾靚

除左update iOS 之外
其他平台幾時先有新emoji support?
links? telegram?? android WhatsApp???
🤣🤣🤣😟😟😟

🤢🤢🤢🤢

🐼

啲Emoji想點呀

😂😂😂😂🤣😂🤣😂🤣😂🤡🤡🤡🤡🤡🤡

又樣衰左

青蛙真係最樣衰

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

In 舊emoji I trust